老實,圍狗屋真係無用GA,太子起碼捉左幾百人

說好的BE WATER呢?